TB既存在

究竟係乜？

好地地做一個女人咪好，點解要走去扮男人

本身個人無撚用咪扮有撚用

香港真係好撚多死tb 點解會咁

有啲TB靚仔過你地十倍 剛柔並重 唔好自卑

扮男人都唔撚會生條撚出黎嫁啦，為乜

我諗數目應該少過型仔毒撚好多

啲tb成個放大版十歲死肥仔

撚都冇條，點剛啊

仲要成鳩日西口西面，又肥又矮又柒又惡唔撚起

搶埋你啲女，等你班男人多一種競爭對手

啲Tb成日以為自己好撚型

有事即刻變閹人

真心唔撚知咩叫tb靚仔
知唔撚知形容靚仔只會形容男性 戇鳩仔
成個女人咁撚樣都叫型 小小男性特徵都無 無佬味
十個九個都哈比人 瘦撚到埃塞俄比亞咁
睇撚死您個撚屌好撚鍾意不男不女既死人妖
返去幫您個臭閪tb奶屎眼啦 垃圾